[集思廣益] 我地需要新口號

唔好再用 光x香港 時代xx
咁樣只會比中央同港共政府有位入

我地要諗一個新口號，對準返政權同警隊
大家幫手諗下

警黑合作 無惡不作

打「保家衛國」嘅旗號有無得諗 真心

負皮上一頁
垃圾五毛狗

撤回惡法
追究警暴
調查警黑
䆁放義士
重啟普選

巴打可以入一入嚟睇睇先，感謝

（第一次出post） 關於「光復香港 時代革命」 我有嘢想講